發明左個裝置幫人獲得充足睡眠

香港人生活壓力龐大 好難得可以訓得足夠
好多人日日都訓唔夠8個鍾

喺放假得閒訓教嘅時候
好多人又唔知點解又好易無啦啦醒左
之後又訓唔返
所以想補眠都冇得補

喺平日
好多人都成晚覺唔着教
只係靠安眠藥先至訓到
咁樣實在太唔健康喇

所以我發明左個裝置幫人獲得充足睡眠
希望可以幫到香港人訓教

呢個係我發明既鬧鐘
佢就有4條帶
用黎綁住啲手手腳腳

好似咁

咁樣用家就唔會喺張床轉嚟轉去
一訓就可以覺天光

咁夠鐘醒就點算呢？
佢個鬧鐘夠鐘嘅時候
就會自己鬆開
咁就唔會話醒唔到了

希望可以幫大家訓教

好有SM風味

精神病院果d 人都係差唔多

但凡半夜急尿肚痾火燭入賊入屋都好精彩

點解你會覺得唔轉就一定瞓得著

㩒㩒㩒 㩒你老母咩㩒

整部自動隊屎眼機仲好啦

禾非gay

你知唔知點解d古人要射撚哂d太陽？

cls